有冇人開始唔戴口罩

得4宗 疫情受控

Peter攞料一開po，所有連登仔便都看着它笑，有的叫道，「Peter仔，程班長比你鬥黃鬥到割蓆了！」他不回答，自顧自說道，「有無人開始唔戴口罩？」他們又故意的高聲嚷道，「你一定又鬥完黃開膠po轉移視線了！」Peter攞料睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白⋯⋯」「什麼清白？我隔離po親眼見你說了黃嘅標準繼續無下限。」Peter攞料便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「黃不能算⋯⋯自己人！⋯⋯無下限的事，能算黃麼？」接連便是難懂的話，什麼「撐警都係自己人」，什麼「展現民主自由」之類，引得眾人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。

班迷雲黨一直夠話唔戴la

可控可防

點睇

直頭買埋機票去轉武漢

你點買的

唔知戴泥有咩用

戴泥

疫情完左

過完年都冇戴過口罩

真係唔洗 屌

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

唔戴了